美列華為匯率操縱國 內地網民：神仙打架，百姓遭殃

中美貿易戰進一步升溫，繼中國相關企業暫停採購美國農產品後，美國財長姆欽（Steven Mnuchin）周一突然發表聲明，將中國列為匯率操縱國，是1994年來首次。

兩國「短兵相接」，內地網民就「中國被指為匯率操縱國」議論紛紛。不少人繼續要無懼貿易戰，直言要中國政府打出「稀土牌」或「美債牌」，不過有網民認為「貿易戰升級至金融戰」、「受苦都是老百姓」、「神仙打架，百姓遭殃」。

流淡定：稀土牌，美債牌還出不出？人家快報雙了
歌者2向箔：開始掀桌子了！
理金倉：貿易戰升級到金融戰
ycyy6473：叫口號有甚麼用，最後埋單和承受苦難的還是大眾百姓！
選一個名字：的確是一場長期戰爭。
周小林on：冬天來了
看透人性才能擁有一切：現在真的可以說是內憂外患吶，希望這屆能挺過去
風中的廠長：變成匯率操縱國標誌着毛衣戰（貿易戰）升級，繼續做好最壞打算吧
一點趨勢：神仙打架，百姓遭殃
新浪微博